有無手足想睇賓穎呢條撚樣收皮好耐？

一直覺得佢家姐靚好多
唔係五官個種 而係氣質上 相由心生

佢搏上位啲態度先黑人憎，成日故意露奶/發姣/放生電/做新聞